到底忍屎忍得多會點？

由細到大都聽過忍尿忍得多會生腎石，咁忍得多屎呢？

瀨尿

邊有得忍

之後屙屎會好痛苦囉

啫係單純有想屙嘅感覺，但係又死忍唔屙呢

倒流

會失調
同想j又唔j一樣

會急屎

去渣家軍到食一餐包你屙到腳軟

急屎之外呢？有冇啲好嚴重嘅後果？唔要瀨屎

係個口嘔屎

食過兩次，冇咩嘢

腸癌？

colorectal cancer 大腸癌
hemorrhoid 痔瘡
anal fissure 肛裂
hernia 小腸疝氣
POP pelvic organ prolapse 骨盆腔器官下垂
fecal impaction 腸阻塞

廁所擺食材都無事,勁

口到bit番出黎